入黎鬧我死港女啦

是咁的，同男朋友拍拖超過五年
而家佢已經唔會再送我返屋企
就算我拉住佢唔俾佢走逼佢跟我上車都唔會
利申嗰陣仲好早九點過少少咁
然後成日諗食飯食黎食去都係嗰啲
我知佢唔想洗咁多錢所以我會搵啲平時少食又唔貴嘅
佢話好過一陣又話食第二間
有時佢返工可以成日消失左唔應機但見佢有上ig
試過話放飯搵佢去食飯佢話唔想俾同事見到
話見到會好麻煩，但全公司都知我係佢女朋友
(佢ig post有合照，電話wallpaper都係合照）
平時我都唔會check佢電話（我知密碼係咩）
但有時佢喺我面前㩒電話會望兩眼
見佢ig睇女，whatsapp有女同事搵佢
其實我都唔介意，我覺得好正常唔介意
但佢永遠都做到好似身有屎咁遮遮掩掩唔俾我睇
然後有時影相自拍冇嘢
但一叫人幫我地影合照嘅時候
永遠都係我拖佢/痴埋去佢度，佢就一碌木咁
一啲都唔親暱，好似唔熟咁
仲有最後一樣，我本身都淫底，以前都叫做得幾密下
但而家我俾哂signal，成個胸壓埋去咁都冇反應
仲要見佢嘅時候特登著勁少都冇反應
一個月得一次甚至沒有咁完全唔夠喉

利申：真絲非gay

死港女
Btw睇睇先

PM 我

死講女

講咁長點睇

香港大把男仔啦，佢唔要你大把人要你啦

習慣左就唔會變

冷靜d

鬧完就要睇

鬧我港女都要講返句：佢以前唔係咁架

咁慘

有一刻我會諗其實我係咪已經俾人綠左
但佢平時擔屎唔偷食咁

講事實，做女人真係好

分手啦 咁都仲係男朋友?
比佢上一堂

其實佢唔係咁愛你
一個人如果真係真係愛你，你一定感覺到出黎
你會好有安全感
你所有既不安都係分手既預兆

睇到哩個好想喊

哩啲係咪叫直男癌 佢第一次拍拖
開頭嗰幾年我真係覺得自己唔係拍緊拖
因為所有嘢都比我重要
後來我忍唔住同佢講分手佢先變好左
但有時都係認唔透點解會咁

只能說句：人都是犯賤的

佢想同你分手

利申： 我個Ex差不多都係咁

嗚哇不要

會唔會係感情丟淡左？

其實佢由頭到尾都唔係咁愛你
你自己都知
你唔好幫佢諗藉口啦

開頭幾年試過更淡
而家叫做有返拍拖熱戀嘅感覺
但佢有時又會咁樣

好直接好痛

又唔可以靠幾件事下定論嘅
畢竟一段感情冇可能永遠都熱戀期 所以冇人會成世都好似啱啱拍拖咁
絲打你不如試下同你男朋友傾下先啦 時間耐咗相處方式都會變 未必係佢出面有第二個嘅
如果佢真係有第二個 咁咪忍痛分手囉 反正佢都冇可能同你平平穩穩咁過老夫老妻嘅生活 咁咪搵過個囉

可能係佢唔識拍拖
利申 我都唔太識 另一半成日話好似冇熱戀期咁 一嚟就結埋婚咁

愛情冇話邊個唔啱
除非係佢出軌或佢呃你
如果唔係你都要諗下點解
唔係叫你諗點做
係要明白佢個心點諗
睇個款你男朋友唔係好主動
但理性咁講，佢唔係鍾意你又未必會同你一齊
雖然呢個唔係未分手嘅藉口

你既存在變成習慣 加上佢心癢

結埋婚咁勁 佩服佩服 我都好想快啲結婚 可惜大家都冇錢

我平時成日sd j圖俾佢
喺街見到好好j嘅女叫佢𥄫佢都唔敢望多兩眼
我係咪太天真俾佢呃左

老老實實 開頭拍嗰幾年大家仲讀緊書
佢好忙 一個月見一兩次 各有各生活咁
同佢講完冇用 嗌分手之後佢話佢會改
到而家其實佢真係改左好多
好驚再同佢傾佢會覺得我好煩膠又要佢就我又盛咁

死港女

a0既男好麻煩 加上佢未知咩係愛同喜歡 你唔洗對佢咁好 令佢腰心腰肺 佢就識珍惜你

佢好耐冇同我講過我愛你
曾經有次鬧交我話分手佢唔俾
我覺得佢唔愛我所以同佢講如果想負責任而一齊
可以慳返 但佢話佢從來冇諗過係因為負責任而一齊
佢話佢係愛我 但係佢有時做埋啲嘢都令我覺得佢唔愛

屌係咪我太港女公主病

多謝你

我試過成日唔搵佢佢真係成日唔搵我
諗起都嬲

求撚其啦

佢係唔在意你 定好放心你呀？

我第一下一定係覺得佢唔在意
事實唔知

其實點解唔可以調返轉你送男朋友返屋企

你就快要開啟派帽mode

屌

嗱！！！！！我試過架
佢唔俾

會唔會諗多左
雖然留你又唔一定代表係愛你
但係你咁都可能係老屈喎
佢做左乜野先
不過以你咁講嘅性格，佢做左乜野你都係覺得係就係
就算覺得唔係都一定有野架啦

試下係佢面前 同啲仔傾電話有講有笑咁、私私縮縮 睇佢發唔發癲 如果可以保持冷靜 你都係搵第二個好喇

我成日都會諗多左哩個係真
好憎自己一個嗰陣會亂諗嘢
成日逼自己唔好亂諗 但係都fail
因為我代入唔到佢唔明點解佢會咁做
所以覺得係咁就係咁
點樣可以改左啲on9性格佢

嗚哇咁要恭喜我唔洗搵第二個住
有次出完街呃9佢話我同男仔fd出去
佢即刻嬲左我成晚

如果男人連野都唔同你扑

係咪嫌我死魚唔想扑

唔好成日諗以前。。。。
想當年無用架。。不如諗下自己點好啦

出面食飽咗

可唔可以諗住打飛機打飽左

對唔住
唔識諗 諗唔明

除咗送翻屋企嗰樣 其他全部同樓主一樣

咁你有咩對策

咁就唔好諗 順其自然

老實講你信佢無野咪得
同佢去轉旅行 一定執到一劑

唔信咁點
佢由讀書到而家做嘢幾乎清一色女
有啲仲幾靚咁
成日成班同事約食飯食到我轟炸佢都隔一排先應
又成日瘋狂返工咁 好驚
我好冇自信好驚佢有一刻醒左然後dum低我
去旅行ff啪到2046 事實係去十日啪四次咁
仲要而家冇假冇得去

求9其啦

Pmed

睇黎係閣下敏感左d...
女人話人地靚 多數都唔撚靚
無假 星期5六日走轉台灣 輕鬆啦

走啦你我唔想搞大件事

真心覺得靚 起碼靚過我
我而家哩個狀態都唔係話行就行得嗰啲黎
平日會見面食下飯但費事佢返工攰
星期六日想俾人砌下都冇人想砌

要有執一劑實有 請Pm...

無圖真係無得講
日日都要食飯 屋企食飯就唔攰?

俾定老母你都得喇

佢份工唔係正常office時間所以好麻煩

覺得冇樓主諗到咁嚴重，我男朋友都係a0
有時都好似你男朋友咁 (拍咗一年咋 )

本身佢單身耐咗，慣咗自己一個，獨處最自在
佢都承認唔係好識拍拖，更加唔識表達感情

但我知佢唔係唔愛我，只係比較懶
所以我都係當放風箏咁
有時候我返工忙啲，見朋友密啲，佢就會chur返我
到佢想懶啲hea啲，我未做自己嘢

我都試過當放風箏咁 但佢未試過chur返我
仲有冇其他方法

你唯有自己唔好諗

咁我死得了

邊有咁易死
講真識玩一定唔會搞同事
除非你同佢搞僵左
最多5年係淡左 佢習慣有條煩野久唔久煩下

覺得係感情淡左

我臨同ex分手之前我都係咁對佢
少親熱
KISS同拖手都唔係好願意

我放風箏前有同佢傾過
但因為我哋只係一齊咗1年，仲係磨合期
我都要了解下佢需要幾多私人時間再決定用咩對策

你同男朋友一齊咗5年
咁睇似係佢已經好習慣你存在，加上人有惰性
同埋佢係咪好少講自己嘢？

我都覺得冇咁易搞同事
就咁睇樓主男友性格似怕麻煩

Add左

怕麻煩 咁佢中大伏
我煩到痴線

唔係 佢成日都講自己嘢俾我聽

咁佢又冇 有時我發脾氣唔俾佢拖佢都會lur到我拖為止

多一事不如少一事 就會乜都懶理

可能同同事日久生情

邊有咁多日久生情
職場無朋友

咁其實冇樓主講到咁冇話題呀
會唔會你成日表現到冇咗佢唔得？

但佢地好固定每星期有飯局食得好開心咁款

啱呀，諗咁多佢都好大壓力
未拍過拖嘅男仔唔識處理太多呷醋事件
會hand機

可能係呀屌
明明我以前高竇到
而家見親都死痴實佢

影相唔通黑面咩
喂 仲有哩堆人係日日見 西口西面唔掂架啵

假設佢一用電話就會應我機
佢同親同事食飯都一定唔會應我

個人經驗係過咗熱戀期會咁其實唔出奇
始終拍得耐會覺得拍拖真係要用好多時間
變得怕麻煩咪會好似感情淡咗

反而我覺得諗咁多對大家都唔好
或者佢心情唔好唔想講呢
一段感情有咩咪攞出嚟傾 自自然然就冇事

除非真係帽

拿 你明知佢同女同事食飯仲特登考驗佢
自討苦吃呀

其實 我一直都唔覺得我地有用好多時間去拍拖
覺得自己拍得好唔正常
例如一個星期頂多見兩日 計埋得兩個鐘+半日
平時佢心情唔好都會話我聽

我冇考驗佢呀 係我搵佢佢唔應我問佢做乜佢先話同同事食飯

咁我諗係你隻風箏放得唔夠徹底

同朋友食飯我都唔會應佢機
我做自己嘢嗰陣真係講聲就幾個鐘唔覆佢
俾佢覺得我都有自己生活，佢先會chur返我

你就算有約朋友都俾佢feel到佢永遠係你首選
無時無刻都俾佢感受到你有幾愛佢
加上佢本身唔係咁嘅人，其實都會有壓力
你試下真係專注做自己嘢唔好咁上心先

一個星期見兩日算幾好
而且一齊咗五年，算係好多
或者真係你哋步伐唔一致
你試下揾機會了解下佢心目中想要幾多私人空間

睇黎我要好努力先可以做到咁嘅地步

我覺得而家係補償緊我頭幾年扮拍拖嘅生活

其實首先你要認清楚自己男朋友嘅本質
同埋佢需要啲咩
佢可能真係唔能夠太投入一段感情
相信佢係愛你，先會喺你分手後追返你
改變自己去配合你

但係當初嗰幾年可能先係真正嘅佢
復合後嘅佢係勉強自己去氹你
而通常呢種情況持續到咁上下就會drop

好坦白，呢個道理係我男朋友話我知
佢本身唔容易鍾意人，更加唔係能夠長時間勉強自己嘅人
你如果愛佢，就嘗試了解佢需要啲咩
衡量自己接唔接受到，我就係因為了解呢個道理先放到隻風箏

如果再認為佢要補償返你
本身你心態都唔健康

如果當初嗰幾年先係真正嘅佢我諗我真係接受唔到
不過而家首要係學下放風箏先
多謝你

我家姐講過一句說話，我覺得幾有用：「你要記住，佢之前勉強自己做嘅嘢係滿足你，並唔係滿足佢。佢要繼續滿足你，咁你都要了解佢需要乜嘢，然後學習滿足佢。呢個先係兩個人相處嘅平衡。」

類似佢陪咗我食飯
到夜晚佢打機我就完全唔理佢之類
但你男朋友需要乜就應該只有你先知

Yes madam! 明白哂

加油絲打

我之嗰個又係差唔多
都係淡左

tg kong258